最緊要平有無推介心水旅行地點

有無推介心水旅行地點 最緊要平
一支公
無咩要求 只係想嘆下野食悠閒時光
最好聽得明廣東話或普通話

沙巴

長洲

長洲 澳門

新加坡 台灣

天水圍

沙巴好新奇 邊度？

香港點都唔平掛

呢兩度俾唔到旅行feel

有無詳情 講多少少 沙巴好少聽到

馬拉

泰國

馬來西亞呀

得亞航有直航，非旺季可以一千蚊來回。

馬拉真係無乜認識 物價如何比起台灣

平過臺灣

食海鮮、貓山王、沙嗲、肉骨茶、叻沙

吉隆坡 上年一個人去真心正

會唔會覺得熱

我覺得冇香港咁熱 我8月尾去嘅

印度啦

澳門唔抵

深圳

機票+簽證唔平

大澳

Lantau Island

無錯